今年嘅世杯最佳11人

FW:
Griezman
Hazard
Manzukic

MF:
Lingard
modric
kante

CB:
Tripper
Lorven
Varane
vrsaljko

GK:
Lloris

服來辯

Lloris

洛里斯派膠

Trippier must be in

唔計今埸真係超水準

Mbappe
Pobgba

Lingard?

世一龍ddg去左邊

點解無高甸同有lingard

唔係佢上半場神救一早和咗

古爾圖斯好過啦

蘇巴錫/舒米高/碧福特

乾貴士
長友佑都
山口螢

點會冇

羅列斯由外圍賽柒到入決賽仲柒緊

基士文
Kane

Hazard
Pogba
Modric
Mbappe

韓國龍
格蘭基斯

十二碼之王阿claim都有？

理論上，神射應該有

我估金手套係古爾圖斯

講龍門一定係吳鎮宇

揀lovern都唔揀Vida?

pickford呢

應該係utt 華拉尼

Courtois
Trippier Varane Maguire ???
Kante Modric
Mbappe Hazard Perisic
Griezmann